想約屍打去大酒店staycation 有咩要注意？

會買好多元寶蠟燭香一齊食

奶燒肉

屍打

想同雲仔去

記得叫佢哋填完健康申報表先好上樓

過左七月啦